麥當勞招財福堡 戒食集中區

放lunch係M記見到好多人排隊買
知道招財福堡真係好吸引,好難忍,頂唔住
所以決定開po同大家一齊戒食,我會每日報告戒食左幾多日
歡迎大家留言一齊集氣

由呢個po開始計
第0天

已戒食M記一年3個月

提提大家聽日麥當勞出招財福堡，要忍住唔好受到引誘

可以參考我上個po,尋日同前日我都忍住冇食
其實真係唔難

拋磚引玉，漢堡黃店

食過一次好正，好JUICY

轉蚑資之後已經冇食

忍唔住買左

唔緊要,
我都係食埋呢餐開始戒

而家係麥記，好多人

咁少 講出黎怕唔怕比人笑

“做好自己就夠”

咁多年都未食過 依個包有咩吸引力

真係好好食

想食薯圈

直頭無睇，唔會理佢有咩賣

好後悔食左
lunch都係食飯好啲

岩岩食左
好難食,好後悔,唔想再食

戒食2粒鐘？

我既原則係幫襯完綠店/藍店之後，一定會幫襯返黃店。星期一食左麥記，今晚食返黃店補數

#2寫左
而家開始第0天
有咩問題

你做人都幾有原則

完左招財福堡開始戒

麥當勞無食好耐
垃圾食物 食十年中cancer麵高d 外地研究